覺唔覺有得保釋果15個好鬼？

律政司本來覆核晒全部47個被告人
突然話唔覆核其中15個
似係已經篤左唔少料出黎

監獄風雲發哥都係咁比人誤會

唔似誤會
有無連登神探幫手查查

樓主係有少少道理，唔反樓主一日

情況有d似12 港人案
唉 而家突然好希望果15隻鬼快d暴斃全家死

佢地鬼嚟 由得佢死啦

利申 鍾馗

你幾25

咪再玩膠啦屌你老母！

起底勿回

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

屌你老母仆街冚家產PR5 毛狗

唉 緬甸軍警又開槍殺人
引證晒我講既野

似似掃黃都拉唔到你老母，你老母仲鬼

你老母次次比人拉到都唔洗咁既

睇落似喇，碧雲姨可以保䆁都估到係二五嚟

都唔係第一次
唔好唔記得馮煒光、羅致光、張炳良、劉千石全部都係前民主黨人黎

根本係做政府高級官員既起機場黎

手足

小蔚呀

政客有如同林鳥

匯點

btw得4個無覆核

咁都好d 得四隻鬼 擔心死我

應該係學咗牙健噉轉做控方證人先冇事。